全民造星個班粉皮可唔可以收皮

落選個班圍喂喂呀 以為自己真係明星？
如果真係咁滄海遺珠就被人揀咗入去mirror啦下話 雖然就唔係話入到去係好好

睇得最唔順眼就係個保錡 真係覺得自己係明星咁款 串過馬撚 字都未識咬就學人rap 呢條友發明星夢好耐啦 以前痴劉馬車拍片 無人識 拍戲做散角 無人識 到全民造星咪因爲你個頭似八両金所以識你囉

個咩travis au 50強都入唔到 就唔好咁串串共 實力又唔係強 連住條頸唱歌過咁款 樣又無 鬥慘？sor好多人都慘過你啦

呢兩條友自己出完首歌就打曬飛機咁

全靠班on9港女吹捧佢哋，佢哋先個個都當正自己明星咁款，其實啲人睇個節目唔係睇佢地表演有幾精彩，係想睇佢地表演有幾尷尬！

你講嗰兩個有fans架咩

一個都唔撚識 睇黎得你識

who

Travis好串咩

啱呀
唔係話唔撐本地 但呢堆撐唔落

係豬係狗都有

個保奇真係
當撚正自己已經係明星咁

乜水

有人咁撚熟佢地啲行程
我諗佢地唔係明星都係公眾人物

啱呀寸柒柒咁款
佢真係柒下柒下啦

Travis au無乜禮貌，個矮仔細貓都係不過仲更囂啲

利申：朋友介紹下班垃圾都見過晒一半

感覺到佢真係當正自己已經係星嚟架，不過唔單止佢一個嘅，見過晒好幾個都係咁，迪迪仔，狗毛，肥仔，Anson lo, 細貓呢啲都係一交談已經feel到陣囂味

咁有冇邊啲你覺得幾好架

比較識交際禮貌嘅係lokman, 始終大個比較有人生經歷啲

193就幾真心膠，啱啱識已經當正你係自己朋友咁，無咩架子

姜濤真人同上電視一樣咁chok同純真，柔弱，有種想保護佢嘅感覺

其餘有啲真人真係好普普通通，隨手係旺角都執到幾件，樣同名都無咩深刻印象

聽過有人話Travis au 有星味 心諗係咪on9 又矮又無樣 歌又唱得唔係好聽
不過寸柒柒之最都係個條on9保錡

狗毛又係啲仆街嚟 人又假又打女人

一集都未睇過淨係知邊個叫姜濤
班友啲名咁似xanga年代啲MK嘅
迪迪仔，狗毛，細貓
柒到嗌唔出口

細貓點囂法 平時見佢好有禮貌咁

你收皮先啦
唔睇佢地唔通睇你個蝗嘉爾？
咁唔中意睇番去睇你支那明星啦

痴線架？話travis差既人到底聽過佢唱歌未
你地班7頭究竟知唔知邊個係travis

乜水？ 圖都無張 撚識？

Who